[陳健安]《重生》終於出咗MV！

“A society grows great when old men plant trees, the shade of which they know they will never sit in.”
「如果你只當自己是一個個體，面對著終將死亡的結局，在俗世巔簸的路上，人生始終絕望。但是當你是「我們」的一部分，當我們同呼同吸、同喘氣同掙扎、同迷路同前行，就算我們沒有選擇的餘地，重生的希望仍然長存在我們之間。」

重生

曲：陳健安
詞：Oscar
編：賴映彤
監：陳健安/賴映彤

盪過去 緩緩盪過去
流入俗世巔簸之旅
在曠野內得到幾次躊躇
遇過幾次瑣碎散聚
日曆一撕 無辦法退

盪過去 無期盪過去
遙遙路遠要找堡壘
或到最後黑暗中給粉碎
童夢未圓便給擊退
卻為你 種下了 根據

無法從痛苦之中折返
無法爬過峭壁跟雪山
喘氣間 掙扎間
轉身看 怎會只得嗟嘆
誰亦也是這樣
沿路看風雨漫漫
無法盤算要轉幾個彎
唯有陶醉於景色變幻
唯求留下証明
曾呼吸過這一剎
沒有給你揀
沒有給我揀
但無悔是有
這天 一刻的冀盼

或老了 時日漸晚了
仍未望透心怎麼跳
但我每步走過也不寂寥
絕處盼求昨天的我
繼續喊繼續笑 心跳

無法從痛苦之中折返
無法爬過峭壁跟雪山
喘氣間 掙扎間
轉身看 怎會只得嗟嘆
誰亦也是這樣
沿路看風雨漫漫
無法盤算要轉幾個彎
唯有陶醉於景色變幻
唯求留下証明
曾呼吸過這一剎
沒有給你揀
沒有給我揀
但無悔是有
這天 一刻的冀盼

明明曾用心改變
但世道不變
也要 盡力氣撐起多半遍
戲要 繼續演

期盼能與你相擁瞬間

期盼從痛苦之中折返
（偏偏總找不到方法）
期盼爬過峭壁跟雪山
（沉重步履間）
喘氣嗎 掙扎嗎
衝不過 總會有些心淡
唯獨最後最後
留下闕歌也浪漫

誰要盤算會轉幾個彎
（期待明天可驚嘆）
全意陶醉於景色變幻
唯求留下証明
人呼吸時光有限
沒有給你揀
沒有給我揀
但無悔是有
這天
一刻的冀盼

首歌超高質

睇頭條新聞留意到呢隻句

好正

二月開演唱會喇

佢真係好撚正

值得更多人支持

童夢未圓便給擊退
卻為你 種下了 根據

推
加埋《最後的信仰》，覺得係今年既年度之歌

推

又有新歌 都係咁正

希望佢出多D歌
告別的藝術、以青春之名好高質

下星期二派新歌

咁快
喺ig睇咗今日live version，啲詞好似怪怪地，好多都唔押韻咁，就算我好鍾意周耀輝都係咁話

好想快啲有《重生》伴奏

好好聽

今日演唱會kkbox優先賣飛有冇人睇

已買

咩位